24歳仔做商場保安會唔會哂左？

日日12個鐘，咩興趣都冇埋，連我中意既行山跑步都做唔到
中6，又冇學歷，做住先
中學時做過起碼10幾份工：侍應，廚房，洗碗，洗廁所，會所清潔，跟車，地盤，機場行李等等.........
無論辛苦或唔辛苦都做過，人一世咩都要試下
覺得係香港好麻木，好想離開香港去睇下世界有幾大

保安最主要
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea
夠hea

應該會悶到痴線

冇錢7仔都要做嫁啦

你無學歷，點解覺得份工浪費左你？

How much?

一時時啦，有時企幾個鐘，有時坐成日😂

邊度有講2皮

我都想有，ic都冇啦🤣

只可以講，好少好少.......

又岩喎😂

可以搵樣你有興趣既野進修下？ 係hea既時間溫下書 實用既話首推語言

徙左份工？

無學歷無技術憑咩揀工

甘年輕，應該搵份好工

睇你講野就知份工好適合你，唔洗諗咁多

會虛脫😱

夠hea🤣

甘又岩😂

能力有限呀

冇話比佢地知
但撞到好多人🤣

保安可以好專唔好話晒左佢

係連登都講
得罪講句 警察可以好專業
睇人既姐

唉

甘又係，一步步升高層都有可能🤣

有咩煩

D OL好正架

係架😍
朝朝8點幾企大堂望住佢到去搭車番工😍

冇、覺得你好陰公豬咁，

無學歷，有得升再講

警犬？

你都覺得呢？🙁

會啊,轉工啦...

你又岩姐😪

味見過

識做一定係去PP做喇

保安可以食女住客，唔浪費

唔會
冇你地邊有人做
總有人要做架啦

邊到？

喂 巴打
有冇諗過讀 Ive 間航海學院
去行吓船

你乜都做過 應該幾岩你

商場喎😂

太古廣場-真正屬於香港人嘅商場

都係架☺️

讀FD再上HD算啦

我意思就係諗下法子提升下能力啊！又吾係要你即刻學專業知識 而只係諗下有無咩興趣 有無咩想知多啲學多啲 反正都是hea 咁多時間

唔洗錢咩😪

做兩個月去working holiday
背包客棧幫到你plan一切
利申19歲就去左澳洲

收皮啦

正呀，我都諗過過2年去

係呀，識走位好重要

我最近先攞左藍證，諗住投身保安

最緊要夠hea

保安界歡迎你😆

🙁🙁🙁🥺

有架，但香港樣樣都要錢........

應該好貴.......

諗住hea 足一世？
雖然高人工保安一d 都唔hea
有 d 仲好難做
但係你諗住成世搵一萬幾千？

申利： 跳唔返出去既保安

政府資助

都唔係架
有能力就會出去打天下

請人？😍

咁都係有目標啊 咪草下錢 買下書 番工自學下英文準備下囉 加油！

對！ 用左兩萬持續進修基金未？

有冇得聽住歌/電台/電子書

你份人本身都無料
何來晒左？

重點😂

唔好啦，連登有一個烏大龜已經好夠

冇架

味，不過好多唔岩我讀

做做下保安點解會突然有能力打天下
除非plan好進修/其他學野機會

唔會啊 做啦做啦 做成世啦 石q

😂😂😂

幾時做到老😫

唔偷唔搶，唔係去做警犬就得

機會來既時候就來架啦😂

中6，又冇學歷，做住先
咁你覺得自己可以做咩？讀書唔啱就學門手藝

又幾岩喎😤

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

返足31日既工 一係炒散 一係奴工處見

知唔知價架你? 2皮? 你係咪未出黎做野讀緊書?

共勉之

唔會呀，發展空間好大，未來社會人才

支持

💪💪💪

年輕對明星、私補、性工作者來講就係本錢囉
冇學歷冇技能，份好工憑咩留比你?

咁不如做救生員 仲hea

岩呀，保安界神話

至理名言

1個月contract做會展人地講緊屋苑食蕉係長工，根本2樣野

想架

做看更比人睇唔起

返足30日有兩皮嘅 700蚊盤識講少少英文就做到 不過辛撚苦又12個鐘

自己都睇唔起自己

你老母養你好辛苦，食米唔知米貴

名店保安一定有兩皮

$700點都要有要求既

30歲前上唔到3萬，成世就好難上到3萬

捱時間，買時間比佢

大商場有800蚊一更 不過要定叫你返夜咁解

冇，仲差少少

諗起都傷心💔

草錢讀書增值自己

出去轉工好難轉

好難番轉頭😂

講到好似你搵到咁又要hea又要高人工

讀書，可惜能力有限.......

多口問句
可唔可以咪用emoji

全職保安一個月都係得3/4日假

有前途，表現好可以做保安大隊長，
手拎大匙

值得你放低一切去
做保安無撚用

以我睇冇$800甘多，除非係私人公司

咁似大眾張更紙

岩呀，離開香港甘黑暗既地方

個時做過下港鐵盤 不過比狗做 又要返足先有

你個名好應

甘你老
Btw just do it

可以🤣

學我仔話頭，不如入嚟機場做AVSECO保安好過啦～有靚制服又多工種選擇

看盤

的確係無撚用
上頭覺得保安冇野做
又cut呢樣cut個樣
工時長又冇野學

一路返工一路炒股 賺到fat fat 咪唔晒

係，間間唔同

都好喎

炒股唔洗錢咩

唔會
世界係需要你依啲垃圾

係學唔到野

你岩

中六做文職囉，我廢青中三都做到 OA

人生夢想

支持你做保安

係嚴格既

岩呀，保安界之子

想唔想做埋一份

太靜唔岩我

其實唔洗理人
每個人生活方式唔同

做救生員仲hea 勤力小小起馬26k

係架，但係香港呢種生活方式太急

想考，都貴貴地

咁 m 記囉

可以選擇做鴨嘅

24歲搵學師做仲好啦

做咗保安 你唔會有心機進修 入面D人一係就等運到
一係就以為自己識好多 其實就係咩都唔識 仲大支野
你自自然會變懶咗

如果你要搵700幾 800蚊一更12個鐘 就唔會比你瞓教 無得HEA

屌你老母宜家G20呀
理撚得你24歲咩
On9仔收檔啦

24歲
進修你唔做？
冇學歷
冇技術
冇上進心
我答你 唔會哂左
因為保安係俾啲老人同埋廢人做
24歲，所以你唔係前者

我個仔而家做安檢，不但可以合法搜身，仲可以搜行李，無嘢做嘅時候又可以望下飛機升降，ok架

讀緊中學未夠18點做地盤

LM

做保安都可以諗辦法add on係您原本工作上
，例如學下保險
同啲客傾又可以加多個話題，又可以
加下人工

一個月即回本啦

點解唔讀好啲書？

有冇調轉諗你唔做保安先哂左

返過part time玩3ds十二個鐘收工
一個月返廿日萬三
岩哂毒撚

甘你老母
岩你老母
真係低學歷㗎喎

係保安公司OFFICE做過IT狗
入面好多分區經理都係做保安升上去
個樣見得人醒目加識英文2-3年升上去唔難 (最好有車牌方便你去唔到SITE見客)
其實後生做先好, 冇人同你爭升職
但頭2-3年真係幾頹

有朋友一中學畢業就出去做保安 宜家日日同d阿伯賭馬

無能力無學歷 個態度重咁自豪咁
根本就完全無向上游嘅心態
完全無浪費做一世hea工啱你呢類人㗎啦

咩盤? 咩公司?

條友咁得閒上連登, 都唔知有無放賊入去

之前睇viu tv又要威又要xxx
請左班security 上黎
有d話做豪宅 人工都唔錯 又夠hea
識英文既話 升得都幾快

咁就啱了，機場夠大，任您跑，哈哈

有冇介紹

救護唔係咁易做

樓豬啲錢通常洗去邊

咁您做唔做到？

冇浪費呀你本身都冇本事

我當年都係邊做part time 邊讀
好辛苦 不過行船人工唔錯

無樓豬呢啲人香港點會有保安？

能力有限

可以甘諗喎

又岩姐

呢個就係香港

重點，識英文

咩都冇

Hi 18歲做過校園，商場，住宅保安

仲後生 慢慢增值

又真

無話晒唔晒，食得咸魚抵得渴，如果你唔甘心搵既錢唔夠多就唸計搵多啲，不論轉工或是轉工作地點都可以係出路

做cs啦 起碼唔使12碼
一係做座頭 都好撚hea

保安新星

機場保安會唔會好d呀

聽晚7點出嚟大家一齊幫你度下囉～

唔會
操到你似紀律部隊就
但人工福利就

有無人想返12碼固定更呀hea盤請人

係邊先

條條大路.......

可以俾錢買大學學歷架嘛~

好好多, 我個仔都做咗2年了, 好穩定, 年年加4.5%人工, 做夠2年左右就可以考保安隊長, 如果你有大學學歷, 仲可以直接跳幾級考副經理, 人工都超過30K

唔會 垃圾係要做垃圾工

實有機會做到鐵面陳咁高級

唔會 你返工耐左發覺搵錢更重要

係邊有

大學對我來講遠到睇唔到

社會係需要呢d

個機會係幾多？

冇錢係香港咩都做唔到

係 坐office人工得13k

睇完你個post後，第一件事係要即刻改過自己個username

返工玩電腦都唔得

好主意

邊個？

而且我記得當初我個仔入職嘅時候好似要讀2個禮物嘅課堂, 讀完之後就話自己有咩資歷架構第三級程度的學歷認證了~

士撚旦啦

又岩既

甘好呀

其實似咩紀律部隊呀~大家都係求平安收工就算......

你上網求其揾間野chicken大學都得啦~

咁咪由散仔做起, 係會慢啲, 不過你得嘅

笑就講完。樓主24歲重好後生，人生係好漫長，唔好噤快就選擇放棄自己，有時間就去進修下自我增值。

所以啱曬你啦~

升左保安阿頭搵幾多

Ic萬6，12個鐘，有時做到成隻狗甘，有時真係冇野做

去學門手藝啦
保安退休人士先做

都岩既

做整蛋糕 整包 裝修
呢D都唔洗點讀書
專業ga另計

坐下行下兩三皮邊到搵

得萬6
仲要12個鐘 唔抵屌喎
主管唔洗做有$25000 就差唔多

我都想

20K左右

努力啲上到去保安主管，其實唔係咁差嘅。最主要都係你自己會唔會上進啲囉。行行出狀元。

人各有志

人工福利OK 做得開心輕鬆既洗理人點睇

會 嘥咗份工

你咁廢，有份工算係咁

廢柴唔做廢工仲想揀？

能力咁低，做保安襯哂你
你有資格講浪唔浪費？

我同學做左 16年 , 得 16k

咁你重上連登開post做乜 做左先上黎報告

九龍區

唔想做咪去考警

212903÷30
12 碼 可達 710 一工
平均一個鍾可達59蚊
人工高唔高自己諗嘞

21290 先岩

做番啲高級商場，會偏向請後生，冇話嘥唔嘥，做普通文員日日瘋狂ot仲冇陰公

有咩曬唔曬 無聊咪叫下雞出下火囉諗咁多做咩姐

做緊,成日被人吊阻住轉更,

但好多時都係接更個位未到走唔到

救咩護呀 救生員呀

有冇人想做12碼保安 有經驗既有17k架

Csa

Perfect match